求三四千蚊既notebook介紹

條女部機壞左，嗌撚哂救命
佢又就黎生日想買部比佢
但係筆直有限又唔係好識硬件
所以上黎乞

一般文書，有時打下the sims 4咁
求推介

Lenovo

無得揀

推

你女朋友有無睇開電腦啲野 佢就算收到一部性價比高嘅notebook但係個殼黑mee蚊 都未必開心架wor 女仔好多都淨係睇樣
你睇樣 揀幾部 列出嚟再問性價比 可能好啲

ssd+8g ram+ips mon+1.5kg

冇呀，不過佢本身部機白色，出面好少有

好似唔錯，不過128GB好似唔無幾夠，btw thank you